鄧洢玲想自薦幫C朗生BB

【群星睇波】阿旦自薦幫C朗生B

鄧洢玲（阿旦右）與「牛雜妹」李美棋前晚參加世界盃派對，阿旦下星期去日本為傳媒工作，到時有機會見到C朗，她興奮地說：「好期待，可以集郵，我有好多問題想問佢，知佢搵代母生B，想問佢會唔會搵中國女性生，我想自薦。」

G

attention whore

不了

老雞.jpg

搵代母應該唔會搵個上咗年紀
利申：初中已經睇佢

痴線 搵都唔搵你啦 死矮死哨牙又老

who

阿旦右

幫我生ok?

同我生

成陣老人除出晒嚟啦

想畀人中出咋嘛

阿旦真人幾淫

記得好細個已經見佢出黎撈
佢依家有冇40路

死猁狗

佢同阿朗同年

都就四十 明既

愉景新城高達展
仲有Sylvia Ma

佢仲老過c朗

原來佢先32
我記得十幾年前已經見過佢,仲以為4張野

做雞做到咁

32

節目上佢話扑野唔帶套

真係估唔到

佢同黃榕都算係模界小強

可以借種既

發夢無咁早，有冇自知之明架究竟？

比你屌 你屌唔屌

stop making stupid people famous

哇屌 愉景新城高達展已經係十幾年前愉景新城未裝修個陣
好懷念

00後？

呢個真係讀書睇到出黎做野

睇過第一輯美女廚房先知原來佢參加過美少女廚神..

明明個樣身材都幾好係矮左啲，點解可以變左唔紅唔黑既煩膠小強

正

好想屌

開返集中女／ 剩女廚神搵佢拍就岩

34呀
佢1984年架

求節目link

好想大大力令佢生仔

屌

WIKI一個話1985 一個話1986
唔知邊個先真

老雞

細個果陣佢好紅
乜先得32歲大我四年

viu套啪啪啪嗎 佢自己講

我都聽過

中女

1984，我親戚同學

噤撚矮，咪攪衰 C朗下一代 d DNA

原來高大靚仔d女真係會搶住比佢中出繁殖，就算冇名份

有撚紅過咩on9

猁狗黎講 杰寧>牙旦

重未上到岸
剩係記得比TVB條唔知乜水屌過

好正常，唔通搵死窮燃生咩

狼虎之年

鄧伊玲分手大報復叫床聲震天E奶阿旦私竇瘟新仔

唔係性冷感先俾人飛咩?

好撚矮

好撚樣衰呀wor 丙朗

佢仲有咩撈

代母

十幾年前佢剛出道做𡃁模係報1984架，同埋我有朋友1984以前同佢係同學，係近年成日陰啲陰啲越報越細

我都想

利申：唔gay

Dicky

老雞

利申：我屌

仲有 ali

84,佢果時讀polyu, 係hall度已經成日同阿感扑野

我內射過

我想屌佢叫 熟女正

魚生過期一個月同過期一個月零一日有分別咩

個樣唔夠花木蘭

有得屌就好

想...

走啦老雞

呀旦真係完美肉便器
不過隔住個mon都覺得臭臭地

老模

你們都被騙了

佢1983

利申：識佢

雖則話係老女人，我都好想屌
好想用又濃又黃嘅精液灌滿佢子官....
啲精一定要多到塞唔哂，係番閪到慢慢流番出黎...
一定要屌到大肚

呢d等極上唔落岸既中女先正
一陣怨婦味

sor手滑,正評嚟

c朗: you, me, fuck fuck, ok?

死on9係咪以為自己好撚型？

睇醫生先啦你，黃精

屌 佢真人好撚淫 成鳩日帶仔返自己屋企扑野 仲叫到鬼咁大聲 怕冇人知咁

出曬名淫婦，咩體位都試過曬。
睇住佢坐蓮簡直係享受，但勁快比佢坐爆

住佢個層就知 佢仲著得勁性感DOM垃圾 都唔知佢有心定冇意

正宗死on9
唔識人就咪撚回啦

唔屌 屌黎驅風定貪佢陣老人除